大家唔好唔記得要支持埋身在其他國家既同伴！

見到連登一個 Post 都無介紹台灣得到議員幫手合法申請，
由香港邊城青年幫手管理既台大連儂牆，

證明我地絕對不孤單，亦唔應會孤軍奮戰！

歡迎各位分享埋其他國家既強力應援相！

外國勢力同樣重要
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。